真係好想作賤自己拍下散拖算 唔想再等對的人

所有野要自己一個面對冇人陪嘅感覺真係好孤獨好辛苦

你真係講得好岩，pmed

就算搵到個啱嘅都未必一齊到 又環境因素又背景 其實講到最後又咪係自己個心唔夠堅定 條路自己揀 ______

拍散拖就會欺騙咗人地嘅感情
值得咩？

樓主：未驚過。

會後悔
利申 後悔緊

Pmed

你冇做錯!!! pmed

只會愈來愈空虛

我都有咁既想法
但發現咁樣好浪費時間 最後都係慢慢等